Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (50)

bitcoin -> 42000
alt -> -50%

drop to zero

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

又爆

ETH再唔上返均線就要去1500

睇睇自己嘅自選，如果跌嘅百分比低過10%都係好幣

諗諗吓其實Avax都係穩定幣

b joy

bjoy

XRP

USDT

真係要成副身家推入去先得

最後特價時間

最後逃生門

決定現入買link，加入link教

玩撚完

Auto幾耐計一次息？

有咩apps可以睇LP token嘅價值

AVAX to 佢老母個閪

仲有蔡少芬

新手想了解吓
多唔多人買大幣 BTC/ETH
純粹用嚟逼險/分散portfolio而唔係炒？

避險*

nyacash同BDO都係抄Basis個做法去追求穩定1蚊，依家貓3.84，BDO 1.32

蔡少芬插完都識得自己企返起身 avax唔會

all in alt coin

btc 係，eth 都唔太算，似買藍籌股多啲

拼音狗
你買700啦

咁咪好
等我賺到7位蚊先買
之後先開始升
等埋發叔

自動硬到

自動裝哂condom

31蚊前買入，你都幾醒

狗仔

用Jpex買btc

周未特價唔係例行公事咩
美國果邊好似仲未星期一喎

多謝巴打回覆
反而係諗緊用嚟分散股票同Cash嘅跌幅風險
有冇人係揸嚟作咁嘅用途？
Alt幣應該唔敢掂住

依家仲有冇人掘eth/btc? 見個fd 日日掘賺幾十蚊好過癮咁

咁自動適唔適合新手？

屋企掘？

但crypto 跌起上嚟會勁過股市
你話diversify 下個portfolio 都可以

係呀

22 蚊買入

Hi 掘埋夠唔夠交電費？

自動 隨時drop to zero
新幣要 take risk 預total loss

但我覺得自動難啲
除非hack / 條 dev team 裝 backdoor (但依家仲未清楚條team係咩人

Elon出咗打狗棒法

sushiswap chef nomi

真係玩爛左

賣晒啲display card出去再做農夫好過啦

屋企挖掘=用電費投資btc

我見依排好似btc同股市多數都係逆向咁走
同埋Crypto用意係咪應該當佢係好遠嘅將來取代現金

入個下剛剛31

btc取代黃金
defi取代金融
smart contract取代部分合約

唔該巴打

i fucked up, i am sorry

幾時有逆向
兩邊都係keep住升
同埋你睇返上年三月bitcoin幾錢先
你話同唔同到股市decouple/negative correlation到我就覺得未得，起碼要再多啲人入場買bitcoin做asset先有機會

知道入link唔入bnb

33.5 高J左

Bnb同eth到底邊個係銀邊個係銅

Link會唔會係銀票

一起身就幣災

我一改名就幣炎

大媽高抬貴手，去買盈富啦

bnb都升返喇喎

下次改之前同呢度講聲得唔得

屌 岩岩發現我串錯字

BnB呢啲虛火

做咩全線大跌，今日咩事

一起身成個portfolio 冇左15%
而家好彩上返

我以為你專登咁改
咁咪唔燈

你個名

未改之前 33.4 一個鐘之後 28蚊
我心諗 唔會掛

信仰之力

AVAX

自己知就好

十萬咁癲

之前都講佢咁出post 谷上去就好易消耗晒隻幣d 潛力
之後twitter 再出咩都谷唔到

想知有買股票嘅巴打
你哋portfolio
Crypto:股票 大概係幾比幾呢
有冇人係長揸btc?

領展真係好硬

藥食得多都有抗體啦

仆街

買Doge豬左10萬 奶共馬 我屌你老母

股票 2：crypto 8
我諗住長渣至少 5 至 10 年

又跌返

幣joy

100% crypto 冇 stock

asset 70% crpyto 30% cash

btc 正路係SH

直接買，一個月後升既數已經多過自己掘

係咪講緊笑話

電費幾多 扣埋都可能要成年先回到本

係咪要走曬d狗幣

拎返學校挖 回下啲學費都好

人地link左返$3
BnB仲妹升緊

諗住遲下fyp做blockchain相關既野
由0開始上Coursera 學野好唔好？

個倉跌左10%想讀下書分散注意力

咁係FUN自己闊閪啫

發生咩事

屌你又升返唔係咁撚廢呀嘛 快撚啲drop to zero

BJOY

真心買開avax inch 已經慣撚晒 淨係識得喺度震屌你老母

你睇返BNB抗跌力幾強先 就轉燈~ 點比

利申： 2隻都有貨

少用c2c入錢
點解今日一睇個個set 7.9

Python?

LM學嘢

但係出都係7.8

1 crypto
9 股

岩岩開始買crypto無耐
黎緊嘅月供比例應該會係5:5咁買crypto 同股

有冇人喺pancake stake UST pool
都有138%apy

跌 10% 算係啲咩
正股就話 ja

Python 係工具嚟啫
仲要學statistics

推post速度慢返晒

升返哂 特價時段又完

好多人匿入張床喊緊

咁你重貨幾多粒

次次都係一撳落buy嗰吓就會開始跌
今次特價set低啲
見效

掉轉

有

1:9

AVAX我屌你老母

通常係邊個網farm?
新手問

大媽應謹慎理財，避免太集中同一隻股票，建議可月供盈富 (02800)，再搭一兩隻優質股，例如收租物業租金收入大降及有大量物業重估虧損的領展 (00823)、希慎 (00014)、恒地 (00012)、新地 (00016)，以及港鐵 (00066)，加埋沙中線撥備，必能讓你坐得安心，又或者本人每日推介，賭收跌九成，每日食西北風蝕緊一兩千萬嘅銀娛 (00027)。

如果想有多少少增長潛力，可考慮阿里 (09988)、騰訊 (00700)、港交所 (00388)、小米 (01810)。

BNB長期買單多過賣單
而家硬係升唔到上去先係異常
每次升幾蚊就都有人出現大手掟貨

Broad money going Vertical

REAL Yields accelerating into Negative

無

DOGE 死亡交叉

1500多啲

Patient 🚀🚀🚀

又有人召喚我 我買左富途股票

因為經濟唔好 換左份柒工 唔係長時間有得睇

B災

Cz papa

avax 準備重拾雄風 重上40鑽石能量底

有得入好入 唔好再係咁話貴

未出糧

個post 已經無晒人

好靜

出咗去接客先有錢繼續入貨

咁咪好基本上都認得晒啲ID
冇信仰嘅翻去玩美股

跌唔買 升果時又話貴

升返啦冇事

Sfp都真係幾硬

各位大佬 幣安入面質押就係你哋成日講嘅staking? d coin轉出幣安點收費

Avax

新手係咪都係玩住bitcoin先比較穩陣？

究竟係咪禁彈弓呢我啲altcoin升1x我就走半

隻隻d圖開出黎都好似樣開始慢慢妹番上去

有冇人玩開幣安活期？

你噤 withdraw 有得睇 fee 幾多 隻隻都唔同

等美國佬起身啦 未起身都係妹

個日手多50.3入有排坐

又話啲美國佬好勤力 我地瞓覺佢地仲做緊野快啲托市

依家我哋做緊嘢佢哋瞓緊覺

溝

而家Ethereum search interest高過2017了，代表咩?

高風險咼..

當存款利息啫
不過都唔多
除非你一千幾百粒btc

股市要爆煲了

笑撚死，睇search interest炒股第一次聽

真係全民炒股

姐係超低息啲嘅pancake

都係當睇下參考

都唔好話唔信 都算係一個小小既參考

57坐到佛誔

破左個前頂wor, 咁姐係繼續上

原來師兄你咁鬼買 唔怪得知屌得咁大力 我30

巴打咁勇

走啦我0.55走哂 Total 蝕左2usd
轉去link

轉燈

25蚊買左幾粒入曬定期
坐到下年

你唔準笑Cathie Wood
佢都係用google search 去講bitcoin

30一注 46半注仲要拎左去stake 所以要屌不如等unlock嗰日屌啦

等錢洗 走
唔等錢洗 擺一個月

55 坐到屎忽痛
50 又溝 以為50係能量底
45 又溝

link 係最穩定幣
你想唔賺唔蝕先好入

所以crypto DCA 分注入先係比較安全做法

佢係講今次bull run少左google search, 姐係今次爆上係大戶入貨

你都好野
我問人意見
你最返我轉頭
你J曬post 30-40就知道通常farm咩同埋有咩風險
我係打算all in

Closed 今晚M記 加大慶祝

auto 6800

每月入8成糧做平均成本法點睇？

all in

今朝b joy 5700入定啊

呢條友講既野係咪真 我太遲了解LINK 成27蚊先買第一注

8 成
唔講埋資產比例無意思

生命作賭注

呢個post 好多link 打手，你話呢

前幾日低位2xxx
冇事既

Bnb升返哂

建議九成

睇埋佢先
LINK 都有風險

sh派

早左兩日long @133
等緊佢妹完breakout
可惜岩岩11-12x未訓醒加唔到倉

張R7 挖一個月預200蚊電費
挖到0.2 ETH左右

留意家居電費係越用越貴

咁都好好賺呀

bnb 打不死

連登指數結果 (13-2-2021)

幣市預測
一星期指數：64.5
一個月指數：75.8
一星期btc：49714
一星期eth : 2075
一星期bnb：154

1st心水coin頭三名：
BTC（28）
Bnb（24）
LINK（17）

2nc心水coin頭三名：
ETH（24）
Bnb（16）
CAKE（13）
BTC（13）

最睇淡coin：
Doge（42）
BTC（11）
XRP（8）

玩左crypto幾耐：

有33.2%表示有經歷過crypto熊市，16％人有使用過uniswap交易，29.3%人是農夫

知唔知咩係uniswap：

知唔知咩係aave：

平均身邊有8.32%人有玩crypto (只計算有投資的朋友)
平均crypto應佔總資產40.5%，bitcoin應佔crypto投資額42.8%

你有無玩crypto世界內的借貸或衍生工具 :

有沒有投資心得想分享？

link最大嘅風險就係以後賺太多錢唔會再努力了

聽住先

喺香港掘 唔會出事？

8 成

平均crypto應佔總資產40.5%，bitcoin應佔crypto投資額42.8%

會出咩事

犯國安法

你點計架

其實最主要都係電費 同埋張卡可能好貴

呢啲唔係叫出事吧

我估pancake 安全過牛牛

誇張吓姐 10% 都叫drop to zero 啦

整返個男女配對 平台 blockchain版有無得諗

打漏左最重要個樣野

投票人數由上次126人 (2月6) 急升至 262人 (2月13)

投票結果 :

投票

錢就冇啦 賤命就得一條 計唔計入總資產

你都識講賤命 咁點計

tokenize之後可以將你既個人nft擺上opensea賣

一提就.....

我出1粒doge

In bnb we trust

分開肝腎肺心腦散賣好似值錢啲 好似M記散買薯條會貴少少咁

呢條友做唔夠research，Zeus Capital係假嘅，整出嚟就係為咗吹淡Chainlink，份report錯漏百出，LINK目標價係$0.07
個名仲同另一個英國基金撞名，人哋澄清咗唔關佢事，佢有個香港電話你可以試下返工時間打，係打唔通嘅，完全匿名運作，成個twitter都係講Chainlink，擺明唔係真嘅fund

API3仲膠，Hackathon個event organizer話同API3無任何接觸，唔知點解佢哋自己覺得有份搞hackathon

唔好提。。。。

靜靜地...

去到保力加通道頂有阻力都正常既但個走勢終於有番d起息

佢D出事笑死左我

隻隻都跌到阿媽唔認得咁 唔升就出奇啦

又提 你好急住溝貨咩

吊你玩踢爆

連燈標準都當標準

利害

津巴

BnB 又比連登仔燈爆左

通常識人掘嗰啲多數都係東歐國家或者加拿大 香港搞好似有啲戇鳩

喺北歐國家挖會好好多 例如冰島
人地用地熱或者其他再生能源 無窮無盡
電費好平 仲要氣溫夠低 對電腦散熱性能要求低

最慢係咁

bnb頂唔到130

能源係咪再生我覺得多數礦工都唔會理 最緊要夠平 散熱都重要嘅

計左條數先。
分分鐘會蝕錢
電費會唔會蝕

打開機咪叫幫補下
但香港開礦場就不了 交租交電費交死你

之前新聞唔係話去西伯利亞挖咩

到時玩殘咗張卡又要買嗰張

俾佢妹陣啦

香港工廠區電費係咪平啲？

三峽嗰堆都夠犀利

依家撳多兩個制都得嘅 係煩啲同蝕少少姐啫

我鵝蛋都仲係好驚

auto 今日都回調返少少

egg 應該都係短線野

之前pizza iceam kebab 升完上去都跌返好多

其實defi係咪好似有啲吹大咗 個個都話defi但係最嬲尾都係去返binance買

呢d 全部都係炒cake

之前個幾隻都崖唔到一個月

bsc 有幣安打庄都有佢好處

AUTO SH

我先第二日

ETH長線大家睇幾多

6900喎

10000

由74xx跌落黎

好貴

係

最尾應該都會爆煲歸0

全線都差唔多爆煲 依家死貓跳下個禮拜直接drop to zero

$10000000000000000000000

所以我而家全倉bee

係
依家bull trap緊

日日都用Uniswap 不過ETH gas好貴

Bnb 130 last chance

決定全部cash out all in 盈富

點解唔試下bsc?

Last Chance to sell 回返12x再買

係

我匯豐算 保守啲

Uniswap幣種齊D, 我玩開有幾隻幣UNI先有Listing

新手想問binance到買btc最抵既方法係咩？🙏🏻
因為hkd買usdt愈黎愈貴...
記得上個月仲係7.78🤦🏻‍♂️搞到買少左btc

明

12x

玩到咁僻

起碼回一級啦～

寧願drop to zero都SH

用coin master / bee

係 大交易所都冇

tt

要快嘅話就要硬食 慢慢嘅話你電匯過去囉

tt得黎都賺少幾日

Bee network 直入BTC

夠姜嘅現金買 應該可以平啲

好想加， 一定200 up , 美股futu 原理

USDT p2p個rate就升到同比信用卡買一樣

使唔使計market cap

$128.62嗰級可以試一注既～ 短炒

咩原理？

自動唔識跌咁

最抵既方法就係你一個月前買
或者琴日買

pls dun 燈 ok?

唔經唔覺flow都穩步上揚緊，可能入佢長渣會好啲
但一Ico啲幣解倉又會唔會令到個價跌

而家一日5post 係基本

如果我有逆轉的超能力 時間撥到早一百年的春天

做咩咁大火氣呀ching

大戶

我十二年夠了

唔貪心5年都夠

咁樣好似得頭幾日入場先可以博下

當我渣住一百萬個btc
成班臭閪排住隊比我屌

⋯⋯⋯ 我尻up 唔好買

有一百萬點解唔搵香閪屌

感覺上好似過左好耐

所有閪都是臭的

咁家陣佢仲有幾多息收？

仲要比稅

All in 領展

1inch 巴有冇補貨？

唔記得
總之好多

鴨蛋呢D 膽博膽
基本上100%炒短線架啦

代表咩

全球最大線上賭場

Elon Papa

大家記唔記得乜嘢係bitconnect

你咪癲

呢d玩唔到咁耐

呢隻都係伏

屌你講到咁即係成個bitconnect咁

求教學😬

Hey hey hey

呢個真係勁
玩到top20
好勁既marketing

Crypto 1日，人間1年
我仲等緊kabeb d 息收翻個本就走，我原來係30蚊入

crypto=ponzi

有幾隻類似模式嘅幣都fail咗 e.g. ESD, DSD，唔知你呢隻有咩唔同嘅地方

上個post #870 #935有討論過

形容得好好

sbdo bdo 佢算最成功

有4 5隻都同sbdo bdo 一樣玩法

你

Elon今朝出 tweet 話 doge coin嘅問題係太 concentrated 喺一少部分人手中
就發出最後通牒/offer
如果啲 whales肯釋放手上嘅 dogecoin
佢就會出力支持dogeCoin
而呢個 intention都得到佢本人嘅肯定
果然呢段 tweet出咗之後就有 whales出現動靜
有人估係啲 whales準備大量出貨
1.令dogeCoin冇咁集中
2. DogeCoin 會dip更加多
但之後elon會兌現承諾運用自身影響力谷dogeCoin

有咩唔同嘅地方? 關唔關gas cost事?

ada勁到轉燈eth對比之下真係垃圾黎，連link都勁過佢

上星期用app
set咗一吋一個鐘內郁5%就彈alert
結果而家一日都彈幾次

利申：已經變咗佛系holder

但比我感覺sbdo 就一直印bdo ,冇咩支持點，可能我唔了解呢隻野賺錢方法

你係1吋打手驚西咩

揸緊信念doge

要準備定錢了

分析全文

結論係班 whales冇得唔答應elon嘅要求
趁依家出放賺一大筆 從而得到elon full support
否則就放棄dogeCoin 攬炒

但竟然仲未放棄doge 我真心唔明有咩值得佢花咁多時間係上面

咁defi 有得做莊既idea 係幾吸引既 前題你要有錢

講到出哂面買少少支持下先

Agree 基本面根本無可取之處

咁多隻唔推推狗幣真係奇怪，狗幣本身都唔算好野

defi=雷曼

想像下 Tesla accept dogecoin

Follow Elon Musk Twitter

meme 係永恆 唔會清零
係好過買shitcoin 少少既

完全感受到

最睇淡coin,doge .俾papa 玩到壞曬。

呢招最後大絕黎但佢又無上限又無咩特別技術仲可以要黎做咩

有冇試過壞機死機，會唔會好熱、好嘈??

Defi成唔成功，重點係收入係邊度產生
擺amm既流動池（uniswap/pancakeswap)，收入係交易費
擺借貸dapp(compound/venus),收入係存款利息
另外加上dapp贈送既token

呢兩樣係defi最基本既收入
而龐氏騙局係利用marketing去引新人課金比舊人，本質上係唔同

工業電費貴過家居架喎

AVAX屌你老母

AVAX 係狗

應該即時 係要俾fee姐

EGG-BUSD 3xxx% 已經好high risk
BDO-BUSD 30000% 係咩玩法?

我仲喺度一到屌一到sh

見外國好興rsr 呢度有冇人玩

一路屌一路hold

但sbdo唔係得0.5 multiplier ?

定係個網show 既 daily APY已經計埋multiplier?

唔hold 屌黎做咩

其實一路都想知佢個multiplier代表咩，我見有D組合multiplier細但係APY大，掉返轉都有

同意cake bnb LP 係bsc 皇者

大家諗住auto hold到咩時候 好想而家放返個本出去先

一早放了個本，得bunny未

唔睇好咪放

就好似情侶咁你成日偷偷背後鬧條女 但其實你仲好愛佢

接到盤

放左6個BnB
派左大約3隻鴨蛋

決定依家放
放埋profit

Bjoy 2.0

係可見嘅將來
唔會係好遠嘅將來

呢個堅定流 都係bsc?

係bsc

我理解到係乘番你每日個收益

只係唔個知佢show 個daily %乘左未

我實試緊

74,299.52

證明呢度好多LINK同AVAX holder

SH一齊打大鱷

好scam

psc 已搶曬市佔，買其他風險好大

攞咗BNB去farm後而家得返AVAX要間唔中上去睇下個價

又B joy?

佢個d LP 要係佢度合先最鬼

唔知你真心定假膠，老老豆豆個市跌真係關我地撚事

有d興趣了解多d 巴打有冇咩文/片比細佬學下野?

Earn 500 bnb?

同意

等緊人整bitconnetswap

整lihkgswap

屌

食兩次爛rate

準備升第二波🚀🚀

uniswap/pancakeswap既原理

compound借貸協議

我哋係領先全球嘅crypto集中討論佢

賭俠巴覺得可唔可以玩到年尾?

區

玩多幾個月就好啦

3300USD... 唔係500粒BNB咁癲

no

playlife，好high risk，冇$唔好跟

71000% APY

我9成cake BnB
1成egg BnB

farm哂唔想拎出黎跟...

Y not

$4800果陣高跌 跌到2xxx果陣有啲腳震

3粒lp太概幾錢

70000%要幾耐先拎得番本金

好多都係scam

自動7.5k

點解papa咁鍾意doge，班whales會攬炒定一齊發達？

多得大家支持領展 平左， 聽日Lunch可以飲凍飲

$10000 EOY

好rich

入左5粒lp跟

70000%

232,460.46%

全盛時期每日有幾多個swap走出黎

賭未

CLS

聽日出糧攞去all in LINK

見到個名已經笑到仆街

farm weed

算好啦

個時日日yfi yfii yfiii yfiiiiiiiiiii

見到咁多呢d山寨swap出黎開始聞到燶味

賭一個夠

其實好可能d swap係同一條友開出黎
我諗開一次佢應該至少執到幾十萬usd個tvl基乎就係佢賺既數

遲早呢d farm會好似當年ico咁攬炒成個幣圈

唔好all in

We are gambling

盤前啦依家

8,9月咪黎過一次，宜家係bsc重演姐

AUTO ATH

呢隻真係cls過cake

yes we are
we are cls

auto
3500入場 咁都double 到抽本

笑到仆街，連塊Cake都唔改

擺番哂係busd穩陣

放auto bunny好過啦

成個framework都抄晒

係笑死

framework抄已經唔係咩新鮮野，個個swap都抄uniswap個樣，但係呢個連pancake都唔改真係好過分

上面隻wallst都係啦寧願你寫個7 d既interface都好過成個frame copy and paste

bnb/cake一跌，auto tvl就會跌，auto大跌
成個骨牌咁推

it9改漏左

我根本就是賭，大家唔好跟

宜家抽本？
IL好金

其實goose都係咁上下

呢排個市咁高漲 好難入貨

Bnb 妹撚夠未

唔係改圖黎架? 我想入去睇下 google搵唔到

抽左

賺左20-30%好走

Agger

變咗妖幣集中討論區

今日幣災都唔入市？ 聽日升返晒先黎入？

聽日升閪咩 跌得咁金

升翻，咩事。

我大約17日走

唔係改圖黎

希望聽日LINK仲係32

大牛市 阿婆都識玩

17日捱唔捱到架

咁啱架啦

咁明天夜晚走

Alt coin take完Profit未入返ETH/BTC囉～ ETH/BTC Profit再Take入Stable Coin收息

長玩長有

等3年後先入市啦

alt season

Avax冇啊

avax真係仆街仔黎

我仲想加倉

垃圾兩兄弟

靚Case~

過埋個Alt Coin Wave就到ETH/BTC 爆升～
全倉Alt coin嗰D 一Correction 就GG

兩架大船都要沉

新年流流咁虹

狗仔 契爺都係純粹buy concept

一吋已滅教

睇左呢到嘅post幾日好似冇乜人討論ltc
幾年前ltc好似都係top 3幣之一

蛋糕蛋糕蛋糕蛋糕蛋糕

唔買垃圾

咁係咪唔買crypto

思路正確

個個去晒玩Alt Coin~ 就知要開始小心

呢個教滅左成個星期
但我深信佢會10蚊既

低IL

buy the dip
要贏就係呢啲時候

ETH再唔跟升會步佢後塵

遲入場啦，依度嗰個一早玩已經賺返本

玩幣要比買股信念更高先玩到
我玩左成個月 先明呢個道理

所以我咪留一半

2017年果時ltc都係好熱門嘅altcoin
最近返黎睇好似唔少新coin嘅市值已經超越ltc了

Binance用信用卡買 買唔買到doge?
唔見有dogecoin揀

同埋自己要分散投資 又買美股 又買幣
千其唔好all in 就得

Avax 真係好撚百厭 死都唔肯升

買其他幣再換

如果你睇返數據 就知ETH幾時先會大升～ 要Alt Coin見頂開始插 資金先會流入大幣～ 到時ETH/BTC 就會有一波日日升雙位數（%）

打手巴唔走？

咁係咪即係換言之仆街嘅話就一齊仆街

仲$doge咁搏？

任其喺farm，唔好見依到D人咁好揾，隨時zero

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

入少少玩下炸
未玩過crypto
Btc又高位

我等緊下幾波whale dump 再入平貨
papa elon 都講到好明要嗰幾個 "major hodlers" whale dump咗 Doge先至會有前途
doge 整定係要推倒重來

利申：doge 高過0.045 都唔會考慮入

咁LP是但一隻仆本身個token都會仆

開始對altcoin有信念等多幾個月上多堂課啦

相信領展 相信雪崩 alt coin會戰勝歸來

信用卡

玩返正路野嗰啲啦 依家蔡少芬特價

幣災個陣我瞓咗

Beecoin係最佳嘅入門幣

Fps同信用卡唔係一樣手續費咩
諗住可以草下分credit card

24hr price change仲紅緊喎cfu

真

30% Doge

你自己去計下

最佳比例

你買呢隻賭錢 不如過嚟avax link 接吓飛刀都好過

大部分卡冇分，得好少有，自己做research

今日冇股市真係好撚悶

呢到無咁既煩惱

日日都好撚刺激

BCH

我仲以為今晚開市添

Ching 識野

推post慢咗好象徵

正 入咗 準備退休

星期六至一 all in alt coin
仲正過玩過山車

In ada I trust

好想放

30% eos

放啦求下你

9000usd

This venture capitalist and blockchain investor sees a bright, long-term future for Ethereum and estimates the asset could someday be worth as much as $9,000 per ETH token. He also sees Bitcoin at $150K and Link at $200 per token at the same time Ethereum reaches such prices.

Another crypto capitalist James Todaro, Managing Partner at Blocktown capital, also sees Ethereum at $9,000 per token but doesn’t make that call outright. Instead, the investor says Etheruem will reach a $1 trillion market cap due to the surge in decentralized finance. It just so happens that based on math and the Ethereum supply, this sums up to $9,000 per coin, matching Dedic’s prediction.

車post巴打

auto越升越有

LINK 200

屌呀上咗即時熱門唔好再燈住啦沉下底先啦好冇

根本而家仲特價緊

想farm到D息同個本一樣先

auto 就上8000喇 上到冇brake

好痴線 其他仲跌緊佢係咁爆

bunny都升

太早抽返個本，早知今日先抽

Bunny 都上

egg 太鬼

人地升返晒
BnB就係到妹

佛系sh緊

同求

因為bnb 交易所會比人short

我們是誰？Bee Network 蜜蜂網鏈是一個去中心化自治組織DAO（Decentralized Autonomous Organization）發起創建的去中心化組織網絡;

第一句已經笑到仆街唔洗睇落去

auto bunny 平行世界一樣

tvl 支持唔到egg 量化

AUTO真係一個救全家

8000

有公司既DAO

有買auto 生活令你更輕鬆

Auto升到咁根本唔想走，只會諗點加注

終於趁低gas拎返sushi 啲錢出黎
我的心很痛呀

唔加la,慢慢挖算

都差唔多兩皮usd

去到英國先攞出黎囉

早幾日9up過
咪啦屌你

好多大exchange jurisdiction都唔係香港，彩港共都有味

升返晒啦冇事啦

呢?

auto=gme接火棒遊戲

auto bunny heco 轉行做農夫後冇哂煩惱

我用CAKE-BNB換做AUTO-BNB反而賺多咗

"fate loves irony"
"the most entertaining outcome is the most likely"
幽默 係AI唔能夠完全取代人類嘅其中一個關鍵原因

又，whales 點會攬炒？只有細戶被whale 炒起嘅姐
更唔駛旨意whale會想大家一齊發達啦咪玩啦
真係要好撚有意志同埋堅持到信念先好買doge
又或者可以咁睇 － 透過買doge嚟訓練自己意志

目標價50000

gme 有人short, auto 暫時冇得short

幾十蚊笑左

佢升咁多點都係賺
係賺小咗好多
反而就咁hold auto仲好

32857

加注=farm

收得皮，唔搬唔得，應該會去sg

IL蝕緊9粒BNB...

gg

比起AUTO IL算細

賭俠巴100LP 應該蝕緊2球IL

CRO玩完

tidebit都執得
少一個出金方法了

Bee Network蜜蜂網鏈團隊由全球的互聯網和區塊鏈技術的專家、頂尖數學和加密學專家和社區自願者組成，如果你有意願加入Bee Network團隊或者有意成為社區自願者，可以將你的履歷發到我們的電郵 bee@bee.com

Bee Network蜜蜂網鏈團隊初始階段發展主要來自於匿名贊助者，我們還會繼續引入更多贊助者，與此同時 Bee Network蜜蜂網鏈基金會成立後會公佈主要團隊成員和贊助者以及顧問名單;

賣挖礦合約果d網站都係咁樣介紹自己

IL 128430

佢如果唔burn睇黎都難難地

新果d yield farm真係鬥快人踩人

無野既，又唔係無限升無限跌，去到某個位肯定會停或者來來回回，只要autofarm network冇收皮就係贏

USD?

跌到500都重賺緊驚閪

等auto multiplier effect 開始saturate 先會覺得auto 開始減慢升嘅速度 9估三日後

Flow $20都無人講

Sorry，就$20，$19

錯過左唔好左講

有冇個目標價幾多 琴日入咗手少少

無持有auto
無人救

其實我唔明D山寨pancakeswap可以點樣賺交易手續費，根本除左佢自己隻native token有人會上去買賣之外，其他bsc coin都係去返pancakeswap換

Multiplier其實唔係真係多左rewards，之前未加都試過780%，因為多左人做LP，已經少左好多水食

心態唔同，我低位入唔怕跌

都係睇apy 做人架啦

你咁重注

BTC 51000-52000應該好多阻力，大家睇路

點解bunny d return愈黎愈高

autofarm將來係唔係會搞埋bsc版1inch

因為bunny 可以挖bnb

如果係真有力同erc20啲巨鯨鬥

佢唔似會做，road map 佢都係之後支持ksm dot defi 同跨鏈swap

autofarm唔支援erc20 defi 就係唔想同yfi 個d 鬥

會買少少

8100

係咪收左皮

我地散戶有冇影響？

咁goose其實唔算鎖左好多錢

過一陣再睇

Papa今鋪認真

我已經抽哂所有蛋蛋等berry

智力稅

$0.03 入左三皮等緊papa

LINK不得了

叫咗唔好跟

20000 coin 都唔夠 shit la

咁din

個網load唔到

ksm 逆市爆上 跟本冇頂

得50 coins

我跟30蚊

得600粒

Twitter已del，嗱我一早講咗

完

Scam

應該唔會有人咁on9 去買

大家記住我依次，farm就是會有total loss risk

fat fat

我買咗，大家記住我嘅教訓

好似有巴打扔左100蚊落去

極速收皮

Yes I am

幣災算唔算完左？

算係好事 玩返pancake出爐既野穩陣d

我都跟左爽

咁快收皮

bsc defi 好似得bnb 跌得多

下個post置頂cap我圖，提醒其他人

鵝蛋算唔算

太多shitswap無本再玩，咁都避左一劫
利伸仲持有mms/nyas/soak

呢個同bunny都好撚高危其實

only if necessary
papa咬實doge唔放呀真係
期待whale dump後掃平貨

我覺得算

好想快d有下隻auto
跟巴打你搵食

又多一個富豪

已 Mark定 limit order 等dip
0.025入

希望揾到，而家bsc 都多左scam coin

Bunny都叫有audit過，如果係咁auto都危險

上呀bnb

算穩陣？

睇埋個dankswap先

我睇bunny 算有特色，唔算抄cake

WSB執得, 其實點樣保證其他swap唔會有一朝一日cap夠執?
除左要有audit/大exchange擔保仲有d咩係可靠既指標?

Papa的帖文起了作用
Doge又升
等啲 whales放就係入手時機

單一做swap 唔洗諗，好難做

玩farm第一件事係拎返本金由佢滾大

落返0.02 我買一萬粒玩下

隻狗升 好多幣又回 屌

已入 賺左一轉先

即刻入幾千塞下狗仔先

佢咪係whale

得60

拎返之前harvest既係一直疊定每次都立即轉走？

狗上呀

好正 迫大戶放
唔係就出第二隻
究竟契爺幾中意狗仔

睇你等唔等錢洗

佢有份搞

佢想自己係 但仲未係
如果佢係doge whale就唔駛咁出post 啦 真係好得閒咩佢

押左囉狗度，贏就笑。輸就繼續翻工。

.06

有冇人用Revolut 買crypto?

隻狗又無力又插番落去止賺低位撈過

mark up 左貴好多又冇得射走

papa都搞唔掂

你想做compound interest 知效果咪可以咁做

點解一定要玩d 炒消息coin

啲大戶應該都係等緊一個高位先放？
可預期一到呢個peak 隻奇幣就會開始大跌
到時就係elon出手嘅時候

炒消息=接火棒

執左幾個%

消息出得黎都已經炒高左

炒消息走唔切就唔洗炒

Dogecoin我純粹花生

cap水scam defi，大家好好take risk

咁鬼無大志cap 少少水就走

渣ga
得嗰幾百個

其實Auto升到咁 有冇人會忍唔住拆LP賺差價算

大家要引以為鑒，我冇了900幾hkd好閒，新手唔好9 farm

拆馬上蝕LP 重要冇得挖

衰撚過火燎森

回未，唔回無野做

琴晚凌晨已經玩完一輪

ON撚9 幣安鎖咁撚耐. 我賣撚晒D AVAX, 買番
真心好撚憎幣安, 但HOLD住好多BNB

Thanks!都係睇風險

睇到wallstreetbet 個icon 就反感. 真心

1inch

正

其實我淨係關心一樣野，佢loading個icon係咪pancake黎

Auto 真係好撚痴線

🚀 Bought 0.0154 AUTO (132.4708 $) for 1 WBNB on PancakeSwap

💚

1 AUTO = 8,588.0177 $
1 WBNB = 132.4708 $

🥞 Token WBNB 🥞 | 🥞 Token AUTO 🥞 | 📶 Tx Hash 📶

🔥 @ramenswap 🍜 ramenswap.finance | The most delicious yield farm AMM on BSC. Don’t miss it. We’re still in launch phase 🚀

個icon 已經成為輸錢象徵

拆一半 蝕一半lp
take咗profit先

已入

如果skate左冇耐呢？我見IL都係2%左右，LP earning又唔多，數面上我都賺左15%左右因為

放晒d BnB 去懲罰佢

IL=賺少左

唔知幾時到dankswap

Uniswap -> sushiswap -> pancakeswap -> 其他scam swap

27000%

玩一次夠，我唔想新手仆街

我知 所以其實我都係LP Profit賺少2%，但數面上我已經賺左15%，咁其實withdraw都會賺15%，我想知趁我Skate得唔算耐，係咪淨賺依15%profit - 2% LP Profit?

scam已quit

bunny 83

DOGE 大棍

仲有你farm咗既auto

[member][member]？

慘

早走咗去farm auto

應該咁睇 佢而家係出緊招頂走D大戶
大戶一瘋狂dump 隻doge 先可以重生
doge一日唔重生 papa係唔會認真推doge OR doge 係唔會被推得起
所以依家真係只係等緊doge直插

papa已經俾曬signal 所以依家真係唔好大手入doge
入咗嘅就俾D信念SH啦

why not both

True

唔好玩auto同bunny audit 結果好差
請立刻離開及時止損

有大戶佢一樣可以推起

究竟係乜野原因令大家hold住d錢玩狗幣
我賺過一水已經唔想再掂

爆煲了
短期睇4000有無support
無既應該drop to zero
已走佬

Okay 咁計完條數我都賺到around 15-17%，withdraw低位再入先！謝謝大家

要入貨了

唔好入auto Scam

重點係bsc 你偷左錢未必走得到

走呀 除時冇哂啲錢

傻啦只係賺緊新人錢
個莊無本生利

比條link 黎睇下先

real，我就係例子

高位140入左100粒bnb 應該點先loop 得大佢

未大手買
得56粒

千奇唔好入 Ponzi

任何defi = scam
Link都唔使

autoscam.network

出左？

ksm is the future

future scam#happy#

有冇半日

新berry 係邊隻？

聽日ifo

不嬲都有audit
佢哋report 結果差亦都係事實

去煎pancake

靠自己啦

最多咪抽得1，2 粒

重倉一隻咪算

所以我剩係挖緊auto

scam

auto 會唔會痴線

係咪呢到買? 諗住入500usd 輸左就算

係
應該都幾難輸
不過應該該得好少

鴨網呢

出左直接swap 買

可能只係抽到0.01手

所以我得一吋同ETH

穩陣

個個用 BNB換 但 BNB

隻Berry 其實唔係好明係做咩

SH

ifo 個d 放一個月都係賺

A decentralized oracle network on BSC

反正一開波都升硬 之後點決定就要睇情況

有冇人知道binance stake 夠日數redeeming 要幾耐先返去spot 想買nano

Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (51)

2日

唔係一兩日咩

通常朝早八點有結果

頭先已為死左

如果鳩放粒bnb 係binc
放係挖礦定vault

問題係唔知點抽 即係我認500USD 買1000個 最後得1個咁吧?
好似抽新股咁

又幫我💎💎🙌🏿🙌🏿多謝晒

即係點？

傳統oracle dB ? 不過放係blockchain到無得改data?

次次出黎都係引人接火棒
黑心到仆街

berry我9估
每1000usd可能只係分到1-5usd左右既berry
如果一出就升20倍
咁每1000usd都賺到20-100usd既

基本上所以新 COIN 都必升
差左升幾多

其實佢點樣可以頂走d大戶
日日插插到大戶走咩?

勁似2年前yobit果d必升ico

但risk好大呢
如果抽唔到5usd
跟住又升唔到20倍
然後你原本既coin踏空埋
咁就蝕好多了

唔同野嚟
你當 LINK BSC 版
用嚟將啲 EXFERNAL DATA 擺入 BLOCKCHAIN

AUTO < SCAM

不過好難計呢d
如果一出就100x咁就fatfat

所以ifo完左盡快swap番黎反而仲著數？

我啲錢俾 MIRROR 壓住左

mirror 前境都好好woo

真是好係會keep住升

要推點都會推得起
任何一隻coin佢都可以推得起 - he illustrated & demonstrated it with bitcoin already & beautifully

佢對dogecoin 嘅情意結就係因為佢係dogecoin 本身係meme，夠 layman
"fate loves irony"
"the most entertaining outcome is the most likely"
Elon Musk 就係因為doge 本身係真真正正嘅「笑話」先會相中doge

我個人唔覺得papa 目的係為做doge 大戶
我寧願信佢係想推廣crypto 而從doge入手
因為doge堅係集幽默+信念於一身 呢樣野 真係獨一無二

唔明??

姐係到pancakeswap有得換berry個陣換係咪相對風險會細d

成版都紅色，新年不了